前度真係吸引過現任？

Yes ar 我被分手了
而我真係好唔捨得我嘅女朋友啊..

係 同佢係街相遇 個種眼神 呢世都忘記唔到

現任呢？明明好好喎 ，仲無諗過要掉低佢架喎
點解要揀番個拋棄自己嘅？

街邊太多人與車

證明現任只係水泡

只係你下賤姐

的確係， 我仲做咗一個好憨尻嘅決定，真係可以用犯賤黎形容我。

得不到的從來矜貴

未必係佢前度太好 可能你地唔夾姐

初戀永遠係之後搵男朋友既準則